(真心問)關於眼珠唔對稱...

想問下望佢哋邊隻眼先啱?
有時好驚睇錯咗 hurt到佢哋

望個鼻

有無諗過 佢地係唔想望你 理撚得你

有冇人可以解決呢個疑難

我以前老細都係咁
搞到我focus唔到對眼望實佢對眼

其實射哩有冇得醫？

好似手術有得搞

依我行醫多年

你係打得飛機多

冇得救

唔係我 係我嘅同學&朋友

無啊你老母塊臭化閪

咪左眼望佢右眼，右眼望佢左眼囉，咁都要問…